突發!蛋黃果原來溝埋牛奶到係好能正!

琴日牙媽買咗D強黃果
食落還可以
今日試吓好似牛油果咁加牛奶拎去BLEND
整到出黎口感好似奶昔咁
強黃果個香味夾埋牛奶勁正
一定要試

牛奶師

有冇試氣炸

兩隻溝埋有毒..... 下世小心啲

米癲拉

燉蛋都係咁整

屎溝奶

好唔C伏

強黃師

圖都冇張

咩燉蛋

蛋蛋師

圖？

無圖？

是

無

蛋黃果係咩樣

燉蛋黃果